[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (379)

hi

點會
一陣成埋人 牙花牙花咁入嚟

牙花相呀 牙花

牙線

係靚仔，不過我要完全熟透

幾可以ar

幾可愛ar

放開個男仔

你代替佢!

咁你都食得幾雜...

變種沙士

唯有用多啲消毒液

好勤力⋯⋯⋯

try me

處點解生咁呀柑同呀桔？
油瓶仔？

193b

牙花

留名

可能唔射個廿次唔畀走

saaaaaaaaad

好sad，比人避...

唔好再嘥時間喺佢度

佢係咪想打俾人嫌？

定係嗰個人怕咗佢要避佢？

新人LM

避開

得閒就去法院支持手足

Thx

有冇人需要

我要整容

我覺得佢拍咗咁多條片
呢條最高質

因為好多本身就ok?

係
帶唔出個重點
同埋好多我覺得俾佢改完仲衰咗

我自薦等佢改造我先

想知咩嚟

Hi毛睡

搵Jenny幫你

唔順眼 Wallace 嚴政
之前眼開佢youtube已經覺得佢好做作又懶係嘢
把口勁撚臭又自以為是
仲拎自己同其他youtuber 比
拎嗰個haters gonna hate 嘅態度出嚟做人完全冇反醒
之後冇再睇好1 2年
到陳生事件 真係唔知點解會揀得落佢
爆房都拍youtube 擺明借陳生上位
之後散左就係咁唱 影衰晒香港人
仲要扮可憐又係咁搵藉口唔認錯
到全民造星二
仍然見到佢不可一世自以為是嘅態度

叫人去打飛機比佢睇掛

點讚並留言”我想知ID”，小編就會PM你

肏你媽的個B了你們他媽個B了 總要敬老尊賢吧

佢mb黎架咩

吓

單腳坐咗幾耐

我走了

Hi
叫我？

難啲唔係啦

你係韓國mb

我完全唔知道有呢條友存在
啱啱先識

召喚牙花！！！
雷太搵你

因為你真人勁charm
又大丁
Fced

。。
有無考慮過我想唔想

邊個發明星期六要番工

右

國民黨係律師
民進黨係I BANKER

quit啦

投Korea fish嗰啲真係唔知諗咩
但啲人憎English嘅原因就係話俾佢搞到經濟同收入低微
其實點解

佢哋真係諗住投瘀可以發大財？

2188 vs 1033 係咩？

KF連高雄都輸畀English

都重有咁多票
明明高雄畀發大財搞到一鑊粥

台南同高雄唔係兩個地方黎咩

咪有寫高雄市

柒咗

準備中....

立委搞到咁 蔡英文同輸咗有咩分別

見到777萬既歷史一刻

800萬了

波波！

佢都冇講要做咩

笑死
台灣啲YouTuber已經拍好片

我地好民主嘅
一齊幫佢決定

劉定明先

?

佢宣傳自己
可能近排少like咗

而家先知有個黃嘅gv網

link呢？？？

同意

恭喜蔡英文大勝

睇韓粉痛哭合集好爽

佢哋係咪要移民中国

張生張太

今日昏睡咗廿個鐘

Hello

lm

hi><

秒回！

想要個秒回仔仔><

你有老婆仲攪三攪四

佢幾十個老公...

藉口！藉口！藉口！

佢唔爭我一個

你都唔爭佢一個

我得佢一個...

你得一個咩⋯

Chacha

我會有幾多個

去到開sem咁滯

勁想去bali啲resort曬黑啲

不過通常一唔曬又白返

已經白番曬⋯⋯⋯

你好白？

唔白但唔黑
得手手腳腳黑

你想去到幾黑

圖？

成班人唔洗瞓

喺床 準備瞓

覺得波波你個膚色好正

不了
怕醜

天生呢種色
不過夏天間中去游水會再黑啲

街都唔敢出

咁瞓覺先

sor囉...

起身囉咁

Netflix
Chill tgt?

真

雞

我講咗好耐

求tg

我唔放㗎 可以喺呢度講
呢度要人流

求ig

又要打J dw
又要打J 又要打Jlm
每天都要打J 又要打J 又要打J lm
又要打J lm 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J dw 又要打J 又要打J lm
又要打J 又要打J 又要打J dw 又要打J
又要打J dw
又要打J
又要打J dw 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J
又要打J 每天都要打J
又要打J lm
又要打Jdw
又要打J 又要打J dw
又要打J 又要打J lm

高咗1cm嘅

我練極都冇

Sam Sam

又好肚餓 再食啲爭鮮先

好想再大啲

1999

康文太多人
成日都冇做足所有動作就要走

嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩
咩事咖呢度 咁耐冇上 成個po變咗porn

一向都係

哪怕遇見你是怕怕醜醜

+1

+2

+3

Hi
我係新人